方東昇今日係咪大爆發

啲金句好似一分鐘一句

塞翁失馬 皆因蝦碌

應該係熱到傻撚咗

好憎呢個on 9耶人

好on9

Over咗

好厭

懶風趣，柒到唔敢睇

其實一早拍好晒

梗係啦，唔通 LIVE 咩

好聰明呀你

Ecuador 真係好正

樓主講清楚係今日個集比人聽啦

唔講真係唔知

竟然係咁

屌 我仲以為睇緊live

Live 㗎on9

好佩服打字幕果條友

稿嚟㗎

只可以話cctvb再一次摧毀左一個人

冇睇
講咩黎

老實講唔咁樣係會好撚悶

你好醒